其實個人檔案隔離個頭像有咩用

想上載個人照片都唔得